【巴爾25圖躝】皇家馬德里球迷吹水區(186)

Hala Madrid!!!

Coach
垃圾蘇蛇Solari

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇家馬德里 1月賽程

西班牙國王杯
25/01/2019 04:30 皇家馬德里 對 基羅納

西甲
28/01/2019 03:45 愛斯賓奴 對 皇家馬德里

西班牙國王杯
31/01/2019 02:00 基羅納 對 皇家馬德里

皇家馬德里 2月賽程

西甲
04/02/2019 03:45 皇家馬德里 對 艾拉維斯

09/02/2019 23:15 馬德里體育會 對 皇家馬德里

歐聯
14/02/2019 04:00 阿積士 對 皇家馬德里

西甲
18/02/2019 —:— 皇家馬德里 對 基羅納

24/02/2019 —:— 利雲特 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠(復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價（我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

肉酸條仆街又想陰98

肉酸又想陰我 dllm

狗改不了吃屎

蘇蛇 我們知錯了

不是愛蛇嗎

雞汁牛筋你個4259 比肉酸狗屌！

爆

25躝咗未

請珍惜賓施馬

賓施馬 forever

James open to Real Madrid return as Bayern loan nears end

"I have to think hard about what I'm doing [in terms of my future]," he told Cadena SER's El Larguero. "In Madrid, I have everything: my house, people who love me.

"We will have to see what happens, but at the moment I have a contract with Bayern Munich. I just want to finish the season and we'll see what happens.

"I keep in touch with some Real Madrid players."

躝完下個就係巴爾同蘇蛇 跟住係賓

with who

肯定唔係唔識請西班牙文嘅bale

這名哥倫比亞國腳的父親威爾遜說：「他的確收到很多邀請。祖記？他跟C朗友好。以我看意甲，加盟祖記將會是一個很好的決定。」

占換dybala舉腳支持

祖記點都唔會放大波奶啦

換大力神/Dybala 是但都一個都

不了,有價好賣仲要幫頭牌猩加人工

佩仔

你迷占

佢係-.-

賣完拎黎買dybala

真名狗=.=

反25=無腦on9仔

又呃負皮-.-

反蘇too

u疤狗名

係

正負皮勢均力敵

負皮你先~

First face-to-face in the Real Madrid dressing room after the loss to Girona

Real Madrid return to training at Valdebebas on Wednesday morning after the 2-1 home defeat to Girona on Sunday, with Santiago Solari having given the squad a couple of days off after their gruelling schedule which saw Los Blancos play 14 games in 46 days.

Lucas Silva: I see myself with the chance of returning to Real Madrid

Man Utd on alert as Real Madrid ‘put £131m price tag on Gareth Bale in summer’

Spanish TV network Telemadrid claim Los Blancos president Florentino Perez has set a price of around £131million for the Welsh winger.

Real Madrid: ticket prices for Copa Clásico through the roof

The cheapest seats in the Bernabéu nosebleeds are going for €75 and the most expenisve general sale at €265, with VIP seats at up to €800.

Real Madrid have announced ticket prices for the return leg of the Copa del Rey semi-final against Barcelona on 27 February, and they are not for the faint-hearted: the cheapest available seats, in the fourth tier of the stands behind the goals, are priced at 75 euros, a 30-euro mark-up on the standard cost of 45 euros.

For the better views from the side of the pitch in the tribunas, fans will be expected to stump up 265 euros, with season ticket holders getting a discount of 79 euros for a ticket price of 186 euros, although how many who have paid for their Liga attendance for the season will choose to attend a Copa game a few days before the league Clásico is open to question.

宜家睇番鳩射仔勁啲定高狗勁啲

你最廢

歐内斯托·華維迪終於收皮

傷前屌打個兩件

好！

廢猩蘇狗躝！

一條心 撐蘇蛇！

Dinner between Solari and Pérez in Madrid may have been warning

According to Chiringuito, Pérez and Solari met in a restaurant in Madrid after their loss to Girona at the weekend, and it might have been a warning.

On Wednesday night on El Chiringuito de Jugones de Mega, they reported that Florentino Perez and Santiago Solari met in a restaurant in the capital of Spain to discuss the current state of Real Madrid.

"There was a dinner that started at nine," they said. "It finished at around 23:10 at night. Two hours and ten minutes of face-to-face discussion between Florentino Perez and Santiago Solari after Real Madrid's loss to Girona at the weekend."

Isco returns to training while Llorente remains out

After a couple of days break, Isco returned to training as he struggled with a back injury while Marcos Llorente continues his recovery.

After resting on Monday and Tuesday after the loss to Girona, Real Madrid returned to training on Wednesday at Valdebebas. Isco joined the group and completed some of the work with his teammates.

Real Madrid: Benfica forward Jota on Liga side's radar

The 19-year-old has been rising up the ranks at the Estadio da Luz and for the Portugal junior sides and along with João Félix is being scouted by Europe's big hitters.

Real Madrid’s policy of snapping up the best young talent on offer looks set to continue apace with the European champions reportedly eyeing up a move for Benfica forward Jota.

好行唔送

Real Madrid's options to replace Marcelo at left-back

Reguilón
Junior Firpo
Theo Hernández
Alex Sandro
Marcos Alonso

肉酸&世清

三個字 戇撚鳩！

ching好波！終於見到明白事理既真皇

佩仔=真皇

根本bale蘇sir25圖都要躝

阿朗不了

帶埋佩狗

是咪打多左個1呀

蘇拿利失「基」即被照肺

【體育】皇家馬德里在周末西甲不敵基羅納後，會長佩雷斯馬上跟教練蘇拿利進行會議。

西班牙體育電視節目《El Chiringuito de Jugones》爆料，指佩雷斯在周二晚召見蘇拿利（Santiago Solari），希望從對方口中得知皇家馬德里陣中現時的情況，兩人共晉晚餐，足足傾談了超過2小時。

據知，今次會面主要因為皇馬剛於西甲不敵基羅納後，於西甲要後上奪標已經不容再失，因此佩雷斯希望在下場作客利雲特的聯賽，蘇拿利不會再犯輪換的錯誤。而且，他們在下周三西班牙盃4強次回合，將主場迎戰巴塞隆拿，若果出局將是重大打擊。

皇馬在上場西甲主場迎戰基羅納，為了留力歐聯已在正選陣容上作出了6個調動，結果半場領先1:0，在下半場被反勝2:1，跌落第3位，已落後榜首巴塞隆拿9分之多。

圖片來源 : ©AFP

原來佩仔有諗過要奪標架咩？

兩大西媒重磅頭條：皇馬已受夠巴爾！今夏必然清洗

香港時間2月20日訊 根據《馬卡報》與《阿斯報》今晚同時發佈的頭版頭條內容：皇馬對巴爾已經失去耐性，打算今夏出售威爾斯球星。

西班牙的兩大足球權威媒體同時在頭版放出重磅消息：皇馬對於巴爾的耐性已經用光，他們打算趁著球員還有價值賣掉。如此重要的消息經由媒體放出，很有可能是球會對外放出的出售信號。

消息爆出的導火索肯定與皇馬上輪與赫羅納的西甲失利有關，巴爾後備上場但表現十分低迷。但是更多的是之前一系列的問題，兩家媒體都提到：在C.朗拿度離開之後，所有人都期待著他能夠擔當起球隊旗手的角色，但是他頻繁的傷病和起伏不定的表現，令他連主力位置都已經快要保不住了。

《阿斯報》更加直接：皇馬內部認為，巴爾沒有在C.朗拿度離開的情況下表現出應有的價值，而且加盟5年半了，依然不會說西語，依然和球隊不合群，這些都讓人們對於他的態度產生質疑。高圖爾斯就曾在近日表達過巴爾的不合群，馬些路更是直言很難與巴爾相處。

而在過去，巴爾曾經無數次被提到轉會窗口的風口浪尖上，但是彼時的情況下，巴爾至少還有來自球會管理層（或者說是佛羅倫蒂諾本人）的支持，但是現在他已經失去了「不可轉會」的護身符。

另外，未來皇馬的計劃，也對巴爾的去留造成了重要影響：如果想要獲得夏薩特，巴爾的離開是不可避免的。而雲尼斯奧斯的成長，對於巴爾來說則是來自隊內相同位置的強力衝擊。

《馬卡報》最後表示，巴爾本人目前不想走，但是，如果佛羅倫蒂諾能夠親自告訴他，球會的未來沒有他了，那麼他將可能真的選擇告別皇馬。回英超，或許是最為實際的選擇。

用navas用到80歲

迷佩了

【想返皇馬？】J.洛：我在馬德里擁有一切

在本週三淩晨進行的歐聯比賽中，拜仁作客0-0戰平利物浦，J.洛正選第88分鐘被換下。

J.洛在2017年被皇馬租借到拜仁兩個賽季，今夏租借期滿後他將決定自己的去留。今季拜仁換帥後，J.洛在隊內的地位下降，這讓他有了重返皇馬的想法。

J.洛在談到自己的未來時表示，「我和拜仁的合約到今年6月，我們會看到將發生什麼。我在馬德里擁有一切，我的家，愛我的人……我現在還不知道，到時候再看會發生什麼。目前我和拜仁有合約，但沒人知道未來會發生什麼。我只想踢好這個賽季，然後我們會看到的。」

今場歐聯拜仁在作客獲得和波，而次回合他們將回到主場作戰。J.洛稱，「這是一場激烈的比賽，我認為和波是公平的結果，回到安聯主場後我們必須做得很好。利物浦在主場很強大，總能入球，因此我認為0-0的結果對各方來說都很好。如果你想贏得歐聯，就必須共同努力。」

巴塞曾接近簽下賓施馬 就因一點放棄...

據《馬卡報》的報導，巴塞在2008年曾非常接近簽下賓施馬，但最終因球員不善交際而選擇放棄。

2008年，時任巴塞教練的哥迪奧拿由於不信任伊度奧，希望尋找一名前鋒。當時巴塞的技術總監貝吉里斯坦負責這則轉會，他們的主要目標是在里昂大殺四方的賓施馬。

貝吉里斯坦前往賓施馬家中說服球員加盟，但他對賓施馬的交際表現感到失望：他對於賓施馬的交際能力感到擔憂，並透露在談話中賓施馬從未直視他的眼睛。最終，巴塞選擇放棄，因為他們擔心賓施馬會難以適應球隊，成為問題球員。

巴塞在2009年簽下了伊巴謙莫域，1年後又引進了韋拿。而賓施馬則登陸班拿貝，並為皇馬效力至今。

丹尼洛：哥帥專注細節 施丹成就難以置信

同時為哥迪奧拿、施丹效力過的球員不多，而丹尼洛就是其中一位。這名前皇馬球星，在接受英國媒體《鏡報》採訪時，對比了這兩名優秀教練。

丹尼洛說：「當然，他們是不同的。他們都是頂級教練，這不可能比較他們。我很高興都跟他們共事過。佩普對細節的關注是無與倫比的，而施丹取得的成就是難以置信的，所以對我而言很困難選擇出誰更優秀。」

曼城在競爭英超跟歐聯冠軍，丹尼洛說：「歐聯對我們而言，是一項具有吸引力的賽事，我們已經談論此很久了。我們將會讓教練吃驚，儘可能贏下歐聯。我們知道這很不容易，但我們有這個實力，我們將傾盡全力。」

琴晚有睇 控球始終都係唔掂 球球等你控兩腳仲洗踢?

Atletico Madrid Out

高圖爾斯就曾在近日表達過巴爾的不合群，馬些路更是直言很難與巴爾相處。

牙朗

祖記連下體嗰關都過唔到

好典型既一場馬體式防反 戰術性擊倒

祖記廢撚到

乜牙朗咁廢架
好彩放走左佢比賓周做主力埋門

開始懷疑主席係持有白卡人士

nigga維 : 無賓周吸怪佢點有空間入波啊老細

反賓已經係弱智既病徵

迷占都係

真

迷賓同占根本係弱智嘅病徵
基羅納個場根本係拎黎弱智逐個逐個擒一巴

肉酸狗

ching識波

ching都撐辛要用4個人mark?

成日比疤狗屌回塘既蘇7都入左15球
賓猩加埋先16球

夠彊就鬥哥爾夫球

好好笑-.-

呢個好笑D lol

屌你老味加隻禿拉低曬

減返6球囉

ching燈撚到-.-

仲有次回合

牙朗
快d喊住求佩爺爺收留番佢

我地佩仔唔要死老野

25牙朗的下場

你25愛蛇的下場

報告長官 午餐時間 H餐一客

牙朗please come back

雞胸
西蘭花
蕃薯

祖狗搞乜馬體會都踢唔贏咁能柒牙

想知d轉左會既朗迷還健在嗎
死哂未

@我愛巴塞

牙朗出局下年回家ok?

No

願意用哥爾夫巴爾換牙朗回歸

點解xx嘅老母咁肉酸

呢件疤狗嚟

You too

真名王

CHEAT王~

皇家馬德里打算放走巴利

加里夫巴利雖然在皇家馬德里落力比賽，但是皇馬仍然有意在季後賣人，然後引入資金新季添兵。

巴利非常努力地為皇馬比賽，但他仍然因為傷患影響出場次數，未能恆常地幫助球隊落場。

因為仍未達到球會要求，皇馬打算季後放人，用來引入資金去買夏薩特或者基斯甸艾歷臣。（）

盧卡斯施華想返皇馬

曾被譽為皇馬未來希望的盧卡斯施華近年差不多已被遺忘，這位被外借到巴甲高士路的球星，表示希望可以盡快重返皇馬。

安察洛堤執教皇馬時，曾形容盧卡斯施華是皇馬的未來希望，四年後，這名巴西球星繼續他的外借生涯。

他的同鄉卡斯米路在22歲時同樣被皇馬外借到別隊，但現在已是皇馬主力，因此盧卡斯施華相信自己在皇馬仍有機會。

「每次返到皇馬時我都努力操練，我希望可以踢高水平賽事並贏取獎盃，我認為我還有機會重返皇家馬德里。」

「我離開歐洲，想過如何延續我的職業生涯及如何在賽事中保持穩定，首季我表現不太好，但第二季好好多，因為我有穩定出場時間，而且為球隊贏得錦標，最緊要是我已重拾最高水平。」

「我被外借時與皇馬一班巴西球星保持聯絡，如馬些路，丹尼路及卡斯米路，我與卡斯米路很老友，總有說不完話題。」（）

占士暗示返皇馬：我在馬德里乜都有

占士洛迪古斯與拜仁慕尼黑的外借合約即將到期，這名哥倫比亞中場明言自己要為前途考慮，又稱在西班牙擁眾多球迷，似是為回到皇家馬德里舖路。

占士近日在拜仁上陣機會不少，但外界普遍認為他留在慕尼黑的機會不高，而這名27歲球星亦暗示自己可能重返皇馬：「我要為自己的前途好好想一想。在馬德里我已擁有一切，包括有房子及支持我的球迷。未來發展我要再看看，但目前我與拜仁仍有約在身。我只想完成球季再考慮前途。」

占士與拜仁的借用合約為期2年，約滿後拜仁有權以4200萬歐元向皇馬買斷，但照目前情況他們似乎無意出手。（）

盲既都可以做記者

Would James have a place in Solari's Real Madrid?

With James Rodriguez potentially making a comeback to Real Madrid at the end of the season, but is still unclear if he could fit in Santiago Solari's plans.

1.He plays in both wings. The Argentine uses Niko Kovac's favoured system, 4-3-3, where the Colombian would take the place of Lucas Vazquez on the right wing, although he could also play at the left hand side.

2. He can play as a midfielder, but it's not his best position. Kovac used him alongside Javi Martinez and Thiago Alcantara in the midfield, as Carlos Ancelotti and Jupp Heynckes did in the past. The Colombian doesn't feel comfortable in that position and Madrid have plenty of alternatives behind the attacking trio.

3. Much better in a 4-2-3-1. Undoubtedly, the Colombian would fit better as a playmaker in this system, but Solari isn't keen on this style of play.

4. The future of Gareth Bale and Isco. Big changes may be made in the summer and James will await Real Madrid's decision on the future of Gareth Bale and Isco, whose departures shouldn't be ruled out. Both players occupy positions upfront and by leaving, a door is opened for the Bayern Munich forward.

5. Hazard's possible signing. Isco and Bale could leave, but Hazard may arrive and if the Belgian lands at Real Madrid he will greatly increase the competition for James in the attacking positions, as he will join Vinicius, Lucas Vazquez and Marco Asensio for two slots upfront alongside Karim Benzema.

Bale exhausts his final life at Real Madrid

The end of February is approaching and in the first season after the departure of Cristiano Ronaldo, Gareth Bale has been unable to make the step up at Real Madrid that many inside the club hoped he would.

In fact, the Welshman is finding it difficult to even get in the starting line-up as Santiago Solari prefers Vinicius Junior, an 18-year-old who had never played in Europe prior to this season, and Bale's cameo appearances are doing little to help his cause.

IQ王~

Toshack: Real Madrid need to change half of their squad, not just Marcelo

Former Real Madrid head coach John Toshack believes that Marcelo is not the only issue with Los Blancos as there needs to be an overhaul of the squad.

"Real Madrid need to change half of their squad, not just Marcelo," Toshack said to 'El Golazo de Gol'.

"Bale should have learnt Spanish out of respect for the people," he added."

Rodrygo wants to move to Madrid in July as Santos push for longer loan

Santos are insisting on keeping the attacker until January but he wants to move to Real Madrid in July for a couple of reasons including following Vinicius.

Rodrygo returned to Santos after the break for the South American under-20 tournament and he returned with a goal as his relationship with Jorge Sampaoli got off to a flying start. The 18-year-old will play under Sampaoli for the next four months before his future unfolds before him. Santos are trying to extend his loan stay until January 2020 but As understands that the attacker wants to start with Real Madrid in July from the very start of preseason.

Brahim Díaz: Real's Madrid's forgotten man

After arriving at Real Madrid to considerable fanfare, the 19-year-old has managed just 24 minutes of action but a loan deal is still not being considered.

做咩我個標題咁多負皮

巴爾躝
25圖躝

正解

唔覺25係罪人
佢最多係多口
但由於佢針對隻猩猩
所以支持

佢多口得嚟又串猩猩 又叫世三嚟
梗係撐佢

人地中文翻譯話古圖批評猩猩
你就信到十足十 跟風屌鳩佢影響軍心
用下腦啦
睇返英文根本無問題
佢只係答返點解猩猩同腳仔唔在場

ching好串-.-

串又典牙

你吃屎

你出shit

我以為佢同你講

u is shit

u is nigga-.-

咁睇埋佢全季表現先叫佢躝 但都係覺得keyword好過佢又係真皇

占躝呢？

u on lun 9 -.-

有馬體會球迷甚至高叫「強姦犯C朗！」、「C朗去死！」

愛蛇永生

送埋頭牌猩比愛蛇度過難關

？

Bale need more time

at arsenal

Team

UEFA open Madrid doors to Ajax ultras

4,000 Ajax fans will travel to Madrid to watch their side play at the Santiago Bernabéu with many ultras also being allowed to visit for the second leg.

On March 5, 4,000 Ajax fans will travel to the Santiago Bernabéu for the return leg of the Champions League last 16 game and amongst them will be a group of the club's ultras, the F-Side. They are the main group of radical Ajax fans and those responsible for the fireworks outside Real Madrid's hotel in Amsterdam before the first game.

They are allowed entry because, while Ajax are to serve a ban of one game that will see them without their support at an away game, UEFA have postponed that suspension. UEFA will meet on February 28 to decide on their situation but if a decision is made to ban them, it will be too late to affect their plans for the game against Real Madrid.

太子傷好未

及至賽後，C朗路經傳媒區時，當記者欲提問時，C朗再次伸出5根手指，這次更大聲說：「我得到5次歐聯冠軍，而馬德里體育會是0。」

佩仔收檔未？

你比世清清算左佩仔都未收啦

佢再25就被肉酸屌

Boom!

Bale's agent Barnett: "The reviews are ridiculous. A player who has won everything with the club deserves more respect. UCL 4 times in 5 years. Scored some of the most important goals in the club's history. "

"Bale wants to play every game. Do people think he is happy on the bench?""

唔happy咪躝囉

乜都有 淨係冇正選

皇馬前主席卡達朗：“沒有人抱怨我們現時擁有的球場。但佩雷斯對修建一個新的球場有著狂熱的追求，他現在想要花5.75億歐元，這不是投資，班拿貝已經非常壯觀。“

“球迷想要的是慶祝奪冠，而不是慶祝美麗的球場。 班拿貝球場是這座城市的標誌性建築，不需要進行如此高成本的改造。 “

經理人：艾歷臣此刻不談轉會

【體育】基斯甸艾歷臣的經理人馬田史高斯表示，艾歷臣此刻只想踢好自己的足球，無意理會皇家馬德里的轉會傳聞。

基斯甸艾歷臣（Christian Eriksen）的經理人馬田史高斯（Martin Schoots），回應艾歷臣與皇家馬德里的轉會傳聞時重申這位丹麥球星是非常專業的球員，會盡忠職守：「現在基斯甸只想專注於足球。除了他的技術、戰術和運動技能外，他多年來的專業態度亦促成了令人印象深刻的轉變：從一位世界級的天才，演變成一位世界級球員。所以此刻，我不想談及任何有關合同的事宜和轉會猜測。」字裡行間只談足球，避談轉會。

艾歷臣跟熱刺的合約到2020年屆滿，熱刺方面非常積極，希望與他續簽新約，然而該名丹麥中場至今仍未首肯動筆。早前有報道指出，皇馬對艾歷臣虎視眈眈，更不排除會用加里夫巴利作為交換籌碼。27歲的艾歷臣2013年從阿積士轉投熱刺，期間一直表現出色，今季為熱刺於各路戰線上陣33次，為球隊攻入7球並交出12次助攻，在迪利阿里和哈利卡尼缺陣之下，他在熱刺的角色就變得更為重要。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid: 1,000 days as Champions of Europe

No other club in history has ever remained on the European throne as long as Los Blancos, reaching this milestone following that special night in Milan.

1,000 days. 24,000 hours. 1,440,000 minutes. No matter how you define it, Friday 22 February 2019 sees Real Madrid celebrate the milestone as continuous European champions.

Gareth Bale determined to stay on at Real Madrid

Despite Real Madrid being open to the idea of releasing him - as AS recently reported, Gareth Bale is happy at the club and with his life in the Spanish capital.

The only thing on Gareth Bale's mind is continuing to triumph at Real Madrid. Sources close to the player assure AS that the Welsh forward has no interest in returning to the Premier League just yet and is keen to see out his contract, which expires in 2022. The same sources say Bale is very happy and settled - both at the club and in the capital and add that, if there are any doubts about him - from inside the club or with the fans, it is probably down to a misunderstanding about the way he is - Bale can sometimes come across as undemonstrative and standoffish. However, AS has been in touch with Madrid's technical department who now are not completely against allowing Bale to leave…

Solari puts an emphasis on physical work in training

The Real Madrid players had another demanding training session on Thursday morning as Santiago Solari looks to take advantage of their 'break' before facing Levante on Sunday night.

On Wednesday, Antonio Pintus had prepared a challenging workout for the players after having two days off and the hard work continued on Thursday.

手震腳震

大力神please come

佢腳下功夫麻麻地
點頂摩迪

究竟dybala有咩勁 成日話換占換閪咩

師兄只鐘情阿記愛蛇

愛蛇用番臭燒先贏到波

點牙

MARCA: An agreement has been reached between Modric and Real Madrid to extend his contract until June 30, 2021. This will also likely be Modric‘s last contract with Los Blancos, since it will expire at the age of 36. The dream of both player & club is that he retires here.

byebye perez

shut up 49000

fk off 259

ho ball!

真名狗a_a

Good morning motherfucker O_O

RDT: “Madrid produce so many chances, Benzema is the world’s best striker, I’ve always said that. Whoever doubts Benzema is doubting football itself, you just can’t find a striker like him capable of combining with his teammates, creating chances & deliver

清升完職都係冗員

你幾時都咁肉酸-.-

靜到

靜你妹

肉酸仔

José Mourinho to analyse Clásico for beIN Sports

Former Real Madrid coach José Mourinho will star as a pundit when the European champions take on bitter rivals Barcelona at the Bernabéu next month.

Isco trains alone as his comeback continues

Solari was without just Isco and Marcos Llorente as they recover from their respective injuries ahead of a busy two weeks between LaLiga, Copa and Champions League.

Real Madrid trained for the second last time before their game against Levante on Sunday night in LaLiga. Isco, who returned to training on Wednesday trained on his own while Marcos Llorente continued his recovery after re-injuring his abductor against Barcelona at the start of the month.

Isco: Real Madrid man’s falling value a concern for Los Blancos

values the out-of-favour player at 15m euros less than at the start of the season - and his worth is likely to carry on falling.

Isco value has dropped by 15 million since start of 2018/19

Whoever Isco’s suitors may be, his issues with Madrid head coach Solari, whose stance has the backing of the Bernabéu board, has served to cut 15 million euros off the Spaniard’s market value in the space of just a few months. , which uses a series of parameters to set footballers’ estimated price tags, valued Isco at 90 million euros at the beginning of the season. Now, says the specialist website, the 26-year-old is worth 75 million.

歐霸仔只睇歐霸

利狗

牠是

師兄心情如何

臭燒終於有得出場

報告長官 已經餵左真名狗吃糞！

沾屎：我係馬德里咩都有，就係冇正選！

皇區24
佩狗未4

ching拾人牙慧-.-

臭雞好波-.-

Luka Modric will renew with Real Madrid until 2021

An agreement has been reached between Luka Modric and Real Madrid to extend his contract until June 30, 2021.

By doing so, Los Blancos have ensured that the Ballon d'Or winner will remain at the club until the age of 36 and end any rumours about a potential departure in the summer.

Keylor Navas prepares for Barcelona

Real Madrid goalkeeper Keylor Navas has set his eyes to the second leg of the Copa del Rey semi-final against Barcelona next Thursday.

In what may be his penultimate game of the season, should Los Blancos qualify for the final, the Costa Rican will replace Santiago Solari's first choice between the goalposts, Thibaut Courtois.

真名王挑街健機

Lorenzo Sanz reveals unfulfilled signings during his Real Madrid presidency

Former Real Madrid president Lorenzo Sanz has revealed several anecdotes concerning signings that never came into being during his time at the club.

The 75-year-old has recalled the time he was close to signing Luis Aragones, Thierry Henry and Lionel Messi, as well as the day he clinched a deal with Santiago Solari.

Lopetegui: Vinicius was going to play because seasons last 10 months not a month and a half

Vinicius Junior has been an impressive figure since bursting onto the scene at Real Madrid and former coach Julen Lopetegui insisted he was always going to give the youngster a chance.

"I'm very grateful to Madrid for giving me the chance to coach an extraordinary team and I have a real affection for those who were my players so I wish them well," he told El Partidazo.

"Vinicius was in a period of adaptation and the time factor was very important.

"He was going to play because seasons last 10 months and not a month and a half and it is evident that he is a player who was in our plans.

"In the future, he would have played with us and there is no doubt he has a great future ahead of him."

加里夫巴利 留隊！

再加人工

真世一猩猩

咪尾
善意交流

邊界負皮此po=狗

勁！！

爆！

蘇拿利成就解鎖：戰略家

報告長官 下午茶時間 取餐號碼369

愛蛇？

正皮俾個標題

此區只集中討論蘇蛇

你不屬於這區

U2

U3

梨刀系

拜獌互咬

假皇泛濫

肉酸痢狗靜啦

講得好！

到底呢度有矛真皇？

我

me2

沾狗

630狗

Chelsea have been banned from signing players for two transfer windows after being found guilty of breaching rules about signing minors.

Free猩猩比佢地吧

welcome back Kovacic!

上訴 夏天照有得買人 驚閪

買閪咩

人地話唔想返黎

咁車應該死都唔撚放世三

佩仔：有猩猩洗撚要世3

咁等完約免費黎

完約我地都落左歐覇

Kovacic係咪可以賣貴啲
隨時下季兩個轉會窗都買唔到人

人哋講到明想走，賺完攞去買件更好喇

呢個位已經冇乜人才
一係艾歷臣 俾兩億
一係收占自用 但打後半格一定冇10號位咁強
不過佩狗作風一定係高仔 占照賣 然後重用掃把 細細華

由於車路士未來1年不能引入球員，英國傳媒認為此禁令肯定影響車路士的買賣球員計劃，在沒有猛將來投情況下，未必願放走夏薩特。

世三的一生

佩存又可以大條道理唔買人 正呀

buy jovic la diu
vinicius jovic asensio
JAV

James Rodríguez wants Real Madrid summer return

A meeting is scheduled to take place between Madrid, Bayern Munich and the player, timing linked to Champions League, to agree Colombian's future.

According to AS sources, the Colombian would indeed love to return to Madrid, and for this reason he has put the wheels in motion. There is a meeting planned between representative of Real Madrid, Bayern Munich and the player to see what can be done to make it happen. This meeting is scheduled for next month following the return leg between the Bundesliga and Premier League giants on March 13. The date will be confirmed based on the outcome of the tie: if Bayern is eliminated it would take place at the end of the month, if they progress, it will be delayed until April.

Bale+vinicius jovic asensio Benz

大力神夏天前唔續約
得番一年 預80m買到啦

Real Madrid repeat 'Plan Courtois' to secure Chelsea's Eden Hazard

Real Madrid already know how to bring Eden Hazard from Stamford Bridge to the Santiago Bernabéu this summer. They are following the same plan that proved so successful for Thibaut Courtois, another Belgian, also from Chelsea.

Hazard to follow Courtois path

Hazard is seen in Madrid as one of the pillars of the new project in Madrid, one that will see a team rejuvenated with several new faces following signs of weariness after an incredibly successful few years. Four Champions League titles from the last five is an unprecedented feat, but Florentino Pérez knows that while history can be revered, future successes must be in the planning.

佩仔起球場已經大撚晒

我出水了

型撚到

拎牙禿去換世三番黎啦
就算車狗上訴 夏季應該都比人抬價抬到買唔到人

占士

仲以為你地係同一個人

撞名 改名算

Return

Vinicius puts five past PSG in 31 minutes on FIFA 19

Real Madrid have had a free midweek and their players have been able to enjoy some downtime, with Vinicius using his break to play some video games.

The Brazilian was playing FIFA 19 and was beating Paris Saint-Germain 5-0 after just 31 minutes of a game, while playing as Los Blancos.

The 18-year-old seemed proud of the scoreline and shared it on his Instagram story.

"Look at the time," he wrote, circling the clock on the scoreboard.

火暴

辛就唔好喇，Jovic要買

不嬲無聽開 但原來佢都幾識波

asensio

@Xavi_Alonso

負皮~

ching可以同假名王做fd了

最佳球員Asensio

Benzema 先真

Real Madrid: "Whipping boy" Bale should leave - Berbatov

Dimitar Berbatov says Gareth Bale "seems to get the blame for everything" at Real Madrid and may well be best off departing.

Dimitar Berbatov says fellow former Tottenham star Gareth Bale has become the "whipping boy" at Real Madrid and may well be better off leaving the Bernabéu.

"If you don't feel appreciated, you have to move on"

"Bale seems to get the blame for everything that goes wrong at Real Madrid, which is unfair," Berbatov said in a column for betting firm Betfair this week. "If you look at his stats - 12 goals in 30 appearances this season - he is still performing, but he is the whipping boy for some reason.

"And, as a player, if you don't feel appreciated, then you have to move on."

Spurs unlikely to be able to afford Bale, says Berbatov
Discussing the possibility of the 'Cardiff Express' returning to Spurs, who sold him to Madrid in a 101-million-euro deal 2013, Berbatov was doubtful that the Premier League club have the financial muscle to make such a switch happen.

"It's a question of money first of course - I'm not sure Spurs can afford over £100m on a player," the Bulgarian said. "But Bale is a world-class talent who could play for anyone and it would be great to see him back."

Chelsea sanctions could affect Hazard Madrid move

Eden Hazard's mooted move to the Santiago Bernabéu could be halted in light of Chelsea's ban on signing players, which also has ramifications for Mateo Kovacic.

FIFA sanctions handed to Chelsea this Friday for the club’s involvement in signing minors could complicate Real Madrid’s plan to sign Eden Hazard this summer.

World football's governing body has penalised Chelsea with a ban on signing players for the next two transfer windows. While that does not directly affect the possibility of the sale of Hazard to Madrid, the fact that the Chelsea will not be able to sign a suitable replacement could make the club more reluctant to let go of their Belgian talisman.

Modric and Courtois recognised by IFFHS

Luka Modric and Thibaut Courtois have been recognised by the International Federation of History and Statistics in Football (IFFHS) for their achievements in 2018.

Modric was named the best playmaker and Courtois the best goalkeeper at Real Madrid's Valdebebas training ground on Friday morning.

Isco able to train with the main group again

Real Madrid completed their penultimate training session at Valdebebas on Friday morning ahead of their trip to the Estadi Ciutat de Valencia to face Levante on Sunday.

Isco returned to train with the main group having spent Thursday working on his own.

Marcos Llorente was the only member of Santiago Solari's first-team squad not to play a part in training, continuing his recovery in the gym instead.

Small Ching & Meat Sour

我覺得佢會踢得好過bale

私怨撚蘇狗

蘇蛇有自己一套

世三好似好少打右邊，如果黎會唔會同阿維撞位

車狗夏天買人實比人鍊住春袋咁抬價
比1.5億佢地要買番兩個isco高狗level既應該無乜可能
我諗我地用isco kovacic 同佢地換世三應該有得傾

真心上兩季伊>bale

一直講緊車開價世三100m
Isco都70-80m kovacic又40-50m
二換一邊會抵

踢到屎咁 我睇足全場呀

換佐垃圾猩猩入黎之後廢到嘔就係事實

用阿維 買個一線加翼前鋒好過啦

右翼

我覺得son 唔貴可以一試 （80m樓下）

Real Madrid bosses still happy with Bale despite transfer speculation - agent

Real Madrid's hierarchy remain happy with Gareth Bale, his agent has told ESPN FC, amid reports that they could sell him in the summer.

新利雲又入波

拎牙禿去換最好

welcome jovic and eder militao

要咁多翼托柒

goodbye asensio

Welcome Joivc, Militao, De Ligt and Hazard
Goodbye and thanks Bale, Vallejo, Mariano

真係一線又打到右翼既得包皮 美斯 沙拿
想買邊個

包皮已經係我地嘅人

180m done deal！

用返華斯基斯

猩猩>all

右翼辛

右翼位置係屬於牙Goes

莫迪歷高圖爾斯膺IFFHS最佳

【體育】由國際足球歷史和統計聯合會頒發的最佳球員獎項，皇家馬德里球員獨攬兩項。

國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）每年都會統計並評選世界球壇男女足球運動的多個獎項，其中皇家馬德里中場莫迪歷（Luka Modric）贏得2018年最佳中場組織者獎項。來自90個國家的球壇圈內人士的投票，莫迪歷取得272票，擊敗了美斯（144票）、夏薩特（114票）、奇雲迪布尼（36票）和尼馬（18票）而得獎。

事實上莫迪歷在2018年可說是大豐收的一年，協助皇馬贏得去年歐聯冠軍，亦同時帶領克羅地亞國家隊殺入世界盃決賽，個人方面亦贏得國際足協男子最佳球員、歐洲最佳球員和歐洲金球獎。

至於莫迪歷的皇馬隊友泰拔高圖爾斯亦以181票當選成為2018年最佳門將，他在投票中擊敗洛里斯（109票）、保方（59票）、基羅拿華斯（58票）、奧比歷（49票）和達史特根（49票）而得獎；至於離開了皇馬的前教練施丹，亦當選成為世界最佳球會教練。

圖片來源 : 球會官網圖片

181票大勝58票
keyword又輸

why臭g咁憎navas？

其實無憎
不過支持卡吐多d
睇過晚期卡西 對有番咁上下年齡既矮龍完全0信心

晚年卡斯唔算弱化太多
係搞是搞非啫

其實弱化好多

前場全方位

唔好玩啦 有冇睇過keyword比賽架 上場國家打毗冇佢輸左啦

25圖鑊鑊都俾人射大細龍 睇穿曬弱點

講真之前都無人預計到卡西會突然回塘得咁快
keyword同卡西一樣靠反應快 多神救
keyword企位 手法方面仲要差過卡西
無人知keyword幾時會突然回塘
唔通真係要大戰出醜先嚟後悔咩
卡西歐聯決賽判斷錯比人笠死
要不是拉膠已經輸左啦
唔通下下旨意拉膠救世咩
更何況卡吐又唔係唔勁
比佢出多d 同後防盡早夾熟有咩問題

留名睇討論

出卡圖唔係問題 但卡圖又唔係勁拿華斯好多
點解一黎就要讓曬位比佢

仲有點解講到拿華斯一定會回塘
愈踢愈勁踢到40歲唔得?

拿華斯派膠就要讓位
鳩頭斯派膠就話拿華斯都有派所以應該繼續正選?
邊個先係3連冠龍門分返清楚好喎

其實又唔係反鳩頭斯 買佢果陣都預左佢腿張開比人玩大細架啦
問題係拿華斯真係冇機會
講到尾都係蘇狗錯

此文只有鳩白回應

屌你老母 冇人敢討論

討論拿華斯又拎卡斯出黎講

今年d大戰好失禮？

luca zidane

第一次認同您

我不會認同你

3章野矮龍想揾人頂好合理
係個做法肉酸咁解

靜la 宜家25圖派惡曬

一個聯賽一個盃賽已經搞掂
唔明搞到咁做乜

反蘇有理

歐聯俾埋Navas打is ok

laca過嚟我皇is ok

其實係
過多兩場 得番西甲踢
到時真係唔知會點輪換

屯門黨仝人永遠企98呢邊。

交換牙禿
相信愛蛇有能力令手指佬起死回生

卡吐下路好弱呢大哥
阿豬阿狗都攻佢下路

25圖今年新仔，打下盃賽
keyword 3年龍門，打埋聯賽都唔得
蘇蛇真係垃圾黎

其實西甲龍唔洗咁高

好沒

世清定你好人d?

Hazard deal goes cold thanks to FIFA... And Real Madrid

A potential transfer to take Eden Hazard to Real Madrid looks less likely than ever at present, with a number of factors completely changing the complex of the situation of late.

Now, the deal looks dead, putting the Chelsea forward on edge, given that he as starting to see himself in white come the summer.

Real Madrid doctors visit Palacios in Buenos Aires

Exequiel Palacios has been close to a move to Real Madrid for several months, but the 20-year-old suffered a serious injury in a recent River Plate vs Racing match and the Spanish club have sent doctors to check on him in Buenos Aires.

Arbeloa responds to Pique: 1,000 day's reigning Europe, what about other sports?

No stranger to controversy, former Real Madrid defender Alvaro Arbeloa capitalised on the occasion of 1,000 days since Los Blancos won their first of three consecutive Champions League titles to hit back at Gerard Pique's latest criticisms of the club.

"It happens in basketball and in football," he said after Barcelona's 0-0 draw with Lyon.

"Then they go to the Estadio Wanda Metropolitano and they're quiet for a while after what happened there.

"It's a good thing they don't do other sports, like handball or hockey, as they'd complain about those too."

Now, Arbeloa has replied via an Instagram post on a special occasion for Madridistas across the globe.

"1,000 days reigning Europe, more than 100 years as the best team in the world, what about more sports!" he posted.

Eden Hazard pushed closer to the exit by Chelsea's Fifa transfer ban

Chelsea have been hit with a two-window transfer ban for breaking rules over the signing of minors in a fresh blow that has pushed Eden Hazard further towards the exit.

Although optimistic Blues supporters reacted to the news by suggesting Hazard could now be held to his contract, which expires next year, the Fifa ruling will only harden his desire to join Real Madrid.

車仔快啲收咗世三筆錢然後上訴趁7月買多幾個人好過啦

死佩狗肯比錢？
而家馬卡話有goes(同猩猩唔走)，未必買世三啦
佩狗既無能果然無令我失望

其實goes好似好平庸

佢啲球王片都幾普通
但巴西果面本身吹Goes>牙維

講樣既話goes>>>>>>>>>>>>>>>維

佢有技術同射術，但身體質素麻麻
最好去大哨隊波浸返排先
不過而家佩狗起球場 玩幻幻
算鳩數啦 繼續攬猩猩
唔好期望佢簽d咩球星返黎

燈到辛之後到goes

荷蘭足協本周宣布，為了幫助阿積士備戰皇馬，將阿積士與施禾利荷甲聯賽從3月2日改期到3月13日。這個決定在荷蘭引發巨大的爭議。

這樣阿積士將擁有5天的備戰時間，而與此同時，皇馬將在連續與巴塞惡戰兩場之後迎戰阿積士，他們只有2天的準備時間。

這個決定在荷蘭國內引起巨大的爭議，施禾利官方發出抗議，直斥這個決定荒謬。

佩狗計數好撚師奶
可以90m買兩件16/17歲幻幻
唔可以100m買世三

沒用的 皇家馬德里勝

Today marks 1️⃣0️⃣0️⃣0️⃣ days as European champions for Real Madrid! 👑

1000 días reinando europa, 1000 días haciendo historia #HalaMadrid #RealMadrid - Dani on Twitter

1000 days ruling over Europe, 1000 days making history

不嬲話佢係佳寶師奶

今晚西記加油

疤狗私家雞

肯賣咗廢猩俾正選包皮，皇一早贏咗喇
仲駛而家咁煩咩

爭唔到尼馬 又買唔到包皮
錯失左兩個世界級球員
佩狗真係好撚廢

尼馬就收皮啦,走到去法甲都排係m後面

我指當初同疤狗爭尼馬輸左

=肉酸=630sp

喺巴塞做美欺契弟
人哋話讓佢都堅持要走
原來係為咗做新王包皮契弟

正評: Good Coach
負評: Bad Coach

so9含撚死啦

贏完都唔關我地事架啦
你慌皇馬自己唔會輸返比疤/ 其他中下游隊咩

u 兔

回覆=覓腸out

唔計人品 尼馬技術的確係最好
包皮冇佢廢撚到

屁馬有踢法國隊?

法國既包皮好勁咩 咪又係靠普巴

踢法國又唔 球會又屁馬最勁
點解金球獎包皮第4 屁馬10甲不入

不嬲計你拎咩獎踢咩會

尼馬上季下半季傷左好耐喎
而家又傷左
咪無佢份

世盃係勁既點會無份呀
對比利時咪又係比世三屌打

佢世盃係廢
但球會真係唔差喎

無話佢球會好差wo
但咪撚吹到咩技術最好啦
你話佢花式最好我都算
技術只睇花式?點最好法

對比利時好似係射極不進。。冇俾人屌打，不要勁吹

其實巴西屌住比利時打 比利時好彩一射就入

愛蛇>>>>>>>>>>>>>>蘇sir>>>>>>>>>>蘇狗

果時世三十次過人全部成功 尼馬得2定3次成功
你唔係好中意j數據?定又唔計??

我話果場世三屌打屁馬 無話比利時屌打巴西呀ching

朗迷

都矛屌打牙 ching冷靜啲

咁都唔算屌打
得,you win
咁話佢唔係技術最好得未?

屌條on9上次又話咩加埋十二碼果幾球比bale數據唔失禮
都知佢弱撚智

你不如睇反當時啲數據 距離屌打真係差好遠

咁你答我佢係咪技術最好未?
屌唔屌打呢d我當大家觀感唔同

呢啲肉酸講唔好入我數

btw原來你地最憎既25同鏝既丁丁果場最勁

who

梁啟博條死on9

肉酸就是肉酸

牠是一定要反的

比利時入波先，全部係反擊，二對一 一對一，有乜可比性？

全場射波邊隊多？

咩叫屌打

條友上頭

邊有得話邊個技術最好，有個rate？咪打咁多機啦，柒頭

梁啟博呢個人確係垃圾，但你條智障無料咪扮四條

屌你老母你係咪唔識字
仲講緊巴西比利時

牠 時常捧利物浦

技術最好肉酸講架on9

屌打？入左幾球，幾多助攻，忍你好撚耐

2個都無,所以呢?唔好忍啦

can u feel

牠愛人

愛蛇

成個皇區都無人夠你有料啦點扮四條?
bale數據唔失禮都講得出

打漏左sor 幾年前

我抽下水架渣 冇諗過引戰

csgo技術

咁呢個真心勁

肉酸摺埋啦

此一時彼一時，傷左有乜好講。咪斷章取義

肉酸我而家就開你波

斷你老母西咩,扮乜撚阿

肉酸 係狗

還拖未

討論keyword同鳩頭斯未

無你嘅事牙

仲忍緊掛,忍左咁耐

牙維

🎉🎁🎂 HAPPY BIRTHDAY to Casemiro, who turns 27 today!
¡MUCHÍSIMAS FELICIDADES a Casemiro quien hoy cumple 27 años!
#HalaMadrid

Welcome jovic

Ramos' absence often spells trouble for Madrid

The Madrid captain is suspended for the Levante game on Sunday. In the four games Madrid have been without their skipper this season, they have lost three.

So far this season, Real Madrid have struggled without Sergio Ramos at the heart of their defence. The Madrid captain has missed four games this campaign, and Madrid have lost three of them: both Champions League ties against CSKA Moscow (1-0 and 0-3), and against Leganés (1-0) in the Copa del Rey. Los Blancos have only tasted victory once without Ramos, in a 6-1 win over Melilla, also in the cup.

Ramos and Llorente the only absentees from Madrid squad

Solari's line-up will depend on the Sevilla-Barcelona result, and in view of the next El Clásico in the Copa del Rey and Ajax in the Champions League.

The Real Madrid squad is nearly at full strength for Sunday's visit to Levante in LaLiga (20:45 CET). The most notable absentee is Sergio Ramos, who is suspended after picking up a fifth booking against Girona. Marcos Llorente has also been ruled out and continues to recover from a thigh injury picked up against Barcelona in the first leg of the Copa del Rey.

Modric loses it with Bale in Real Madrid training

An early discussion in the session then saw the Croatian kick the ball away in an apparent rage, while the Welshman laughed at the situation.

Solari still committed to LaLiga title race

Los Blancos have a Copa del Rey semi-final against Barcelona next week, but Real Madrid coach Santiago Solari is still focusing on LaLiga.

"Every game is played with maximum commitment," Solari told a news conference. "Our commitment is to fight for the league until the end.

"We want to cut points and that is our objective, we have not last weekend and we have to cut again. We must have the necessary tension to face a match like Levante.

"Levante are a very fast team, we have to go there from minute one to play our game. Press, press up and be aggressive with the opposite goal.

"The players are the ones who enter and define a match, we would like to be closer to the goal, to win, but we have to fight."

"Isco has trained normally and Llorente is still not training, we are waiting for him [to return] as soon as possible," Solari added.

"[Marcelo] is training phenomenally, like the whole team, I see everyone focused because we have an important week ahead of us."

"The schedule is curious," he added. "It is really funny. We didn't set up to play in different conditions, so we face it as a big challenge."

嘈交未

你比世清閙又唔還拖

Bale's selfishness at Mestalla was the beginning of the end for Ancelotti

"Not all players have it, of course, but selflessness is an important quality in squad," Ancelotti said to Napolista.

"If there is one thing that drives me crazy, it is selfishness on the pitch. When a player has to pass but does not.

"I have also paid for it. At Madrid, the reason for the conversation with Florentino Perez was because I took off Bale in a match against Valencia.

"He had the chance to pass to Benzema, who would have had a simple tap-in, but Bale shot so I took him off and we had war."

原來佩仔又幫佢寶貝猩猩出頭
又一例證

無料扮四條嘅手指指到底禍害我皇幾多年

佢份約去到2022年呀 屌

我軟弱

數據唔失禮,加人工啦屌

真契仔當然係永續
賓周尚可賣、廢猩必須留

Getafe into the Champions League places. Only Barça, Atleti and Real Madrid ahead of them for now.

Raul de Tomás: “Benzema is the world’s best striker. Whoever doubts Benzema is doubting football itself."

無讚阿禿咪洗指意返黎

真係好少聽人讚隻猩猩
相反賓賓就得到全世界識波人士認同

牙維都讚賓賓

無人讚廢猩，賓周就係成為手指下亡魂

肉酸扮狗冇人講？

唔好忘記恥笑熱刺

屌你

皇區牙維都讚賓賓

佢無扮 佢真係狗

kane回歸就豬波
我皇願意接收呢件黑氣石

我皇願意交還猩換取黑氣石

Talk very good

這不對

猩猩去阿狗

西維又贏

師兄一講就1-1

好多隱形疤狗次次係度燈死對家

會員 施美度覓腸

咁快

米尾 我真皇
聽晚睇肉酸同98皇區內戰

4bar9燈到

西維爾生性D

支持老西

睇疤狗贏波好睇咩

【特稿】皇馬缺拉莫斯冇運行

【體育】皇家馬德里周日西甲作客利雲特，隊長沙治奧拉莫斯坐波監，大大影響取勝機會，事關這名中堅今季4次缺陣，皇馬僅得1勝3負的差勁紀錄。

正當一切順風順水之際，皇家馬德里上場西甲主場竟然被爆出冷門，就算半場領先1球，仍然以1:2反負予基羅納。更糟糕的是，中堅沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）末段被逐，今戰停賽。

拉莫斯是皇馬上陣最多的球員，41場中合共出戰37場，踢足3212分鐘，比射手賓施馬更多；協助球隊在24場聯賽僅失29球，同時在37場之中轟入11球，攻守兼備。

缺少了這名隊長的4場比賽，皇馬僅錄得1勝3負，在歐聯兩負莫斯科中央陸軍，只曾於西班牙盃擊敗低組別球隊美利拉，可見其重要性。幸好，他今場之後，於周中西班牙盃4強次回合迎戰巴塞隆拿已能復出。

圖片來源 : ©AFP

師兄隻施美度又贏

咪再燈ok?

又燈

聽日靠你打柒牙維

留意到沾屎又助攻！
回家吧

西維爾然到 樓上比630屌

世清ho ball

回家未

我占

ching已在清算之列

世清已失去理性

我不再25
世清俾次機會

第一次認同佩狗

好兄弟

唔意外

由頭到尾都唔覺疤會失分

美欺咁能尾 點玩

西維爾係御用

真係痴撚線

講真 佢失分你垃圾皇都追唔到啦真係wfc

垃撚圾

一個人帶起曬成隊

一人球隊

我地都係一人（賓賓）球隊

屌 好彩我地都有賓施馬

3g1a 我地d前鋒應該要十場先做到

挑！巴塞有無新球場呀？

次次疤都反cup
我地就俾人反cup

猩猩今季西甲： 6g2a

12輪先做到牙禿又然

疤狗真係又翻新球場..

咪臭係
先唔好講下星期贏唔贏到疤
諗起皇要靠射親波都柒既牙維、無撚用既猩猩同機師 根本無可能追

咪屈，猩猩數據唔失禮

忍到而家仲未應機

你同123Alice個round2都未打

你同世清打完先啦日日都爆幾次

佢同世清成日暗地裹做愛啦

牠是630sp 咪屈

【西甲預告】皇馬留力巴塞勢不「利」

【體育】皇家馬德里在周日西甲作客利雲特，教練蘇拿利上仗輪換出事，但下場要硬撼巴塞隆拿，今戰如何是好？
撰文：歪花

8場豪取7勝1和後，皇家馬德里上仗於西甲再次踢出海鮮波，主場爆冷被基羅納反勝2:1。蘇拿利該戰作出輪換，收起了中場莫迪歷、翼鋒雲尼斯奧斯祖利亞，以致影響整體演出。

事實上，皇馬近期重返正軌，全因蘇拿利終於找到最理想的人腳去執行自己的戰術，而雲尼斯奧斯的盤扭就是進攻的核心，其牽引令射手賓施馬及另一翼鋒盧卡斯華斯基斯有更多空位入楔。

不過，皇馬下場將出戰非常重要的西班牙盃4強次回合，主場迎戰巴塞隆拿，蘇拿利究竟會否作出輪換？利雲特在首循環曾以2:1力克皇馬，而且近4場主場取得2勝2和，皇馬若留力未必能夠如願全取3分。

Now632台25/02 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

蘇拿利投訴賽程 碧基寸爆：休多日咪又係輸1：5

皇家馬德里主帥蘇拿利近日投訴賽程頻繁，死敵巴塞隆拿的「發言人」碧基隨即回應，「寸爆」對方指上次雙方交手時即使有多一日休息，皇馬仍是以1：5大敗。

皇馬與巴塞將於周中交手上演西班牙盃4強次回合賽事，而賽前蘇拿利則不滿巴塞有多一天的休息時間。對此，一向與皇馬針鋒相對的碧基隨即在球隊以4：2反勝西維爾後寸爆回應：「上次他們有多一天休息，我們不也是以5：1擊敗他們。」

巴塞首回合在主場與皇馬戰成1：1，次回合作客班拿貝絕不易踢。而雙方在西班牙盃後隨即又會在聯賽再次交手。（）

So quiet

梅西勁到
我地廢猩可有可無到

james go psg

Good
Jese back

一日有佢都唔洗旨意贏咩

人地美斯擔大旗 我地阿禿擔大旗
唔失禮啦

Golf個支旗？

好波

259

矛,全力反肉酸

Marcelo insists he wants to leave Madrid

The Brazilian has told the club he wants to go and his desired destination is Juventus to join up with former team mate Cristiano Ronaldo, according to Telemadrid.

Marcelo has insisted that he wants to leave Real Madrid, according to a report by Spanish TV network Telemadrid.

The Brazilian full back has reportedly met twice with the club’s management this week to discuss his departure and his desired destination is Juventus to join up with former team mate Cristiano Ronaldo.

Vinicius returns with unfinished business

Sunday's trip to Valencia to face Levante will see Vinicius return to the Real Madrid line-up as one of the key components in attack and the Brazilian teenager has one objective in mind, which is to score more goals.

The Reguilon effect

Santiago Solari is set to recall Sergio Reguilon to the starting line-up as LaLiga Santander action returns for Real Madrid against Levante on Sunday.

The left-back was rested for the defeat against Girona, but has become symbolic of the new Real Madrid under the Argentine coach.

Until last Sunday it seemed that the side had returned to their best form, though that collapse coincided with Reguilon's omission.

撚得利

歐霸仔請馬上閉嘴

維師兄今晚請教訓肉酸猁

靜啦不祥人

識波

雙紅會

雨果小子>佩雷斯主席

歐霸仔只能垂死掙扎

今晚皇曼齊敗
double kill牙維

系

mission impossible

強烈支持brahim diaz 取代猩猩打正選

不了 We need Bale to be supersub

去學做軍醫啦，咁有經驗

we need you to get out

一條心 反肉酸

我一心二用
反埋你

RDT都入左十球，我地牙猩呢

入左100球 golf

Isco取代機師都未到垃圾bale la

仲唔滿意?

HE真名上連登

Real Madrid know Neymar isn't for sale, says PSG president Al-Khelaifi

"Neither Real Madrid, nor any other club in the world, needs to call us about Neymar or any other player," he told Marca.

"Real Madrid know perfectly well that Neymar is not for sale and that the player won't leave PSG this summer. We have a fantastic relationship with Neymar and his father and it is built to last a long time."

Brahim Diaz included in Real Madrid squad list for Levante clash

Santiago Solari has called up 21 players for the visit to Levante on Sunday, with the addition of Brahim Diaz to the list.

Sergio Ramos is out through suspension, Alvaro Odriozola for technical reasons while Isco and Marcos Llorente are injured.

佢忍完屎未-.-

收利皮

支持梁清約123Alice出黎打過

想睇你係瑞和街比世清羞辱多啲

應該得ON撚9先會咁弱智

應該得你咁肉酸先開得出咁既post

25仔又反真名王

猁身浦

肉酸仔開po未呀屌咁得閒9up

清睇返呀妓啦

Real Madrid: Isco out of Solari's squad despite being fit

The Real Madrid manager has named 21 players for the trip to the Ciutat de Valencia, with Brahim Díaz included at the expense of the Spain international.

Real Madrid squad for Levante

Keepers: Navas, Courtois, Luca.

Defenders: Carvajal, Vallejo, Varane, Nacho, Marcelo, Reguilón.

Midfielders: Kroos, Modric, Casemiro, Brahim, Asensio, Valverde, Ceballos.

Forwards: Benzema, Bale, Mariano, Vázquez, Vinicius.

我皇咁夜 要weak了
牙維就好

叫你開po唔係叫你mon po呀，夜你屎忽咩

笑4

白咭仔不意外

曼聯 爆

Goal!

阿狗仲以為曼入

又Goal!

ching想曼定利嬴?

利add oil

49000傷兵多到

傷紅會

連加特柒撚夠未

出黎做乜撚

收猁皮

真係傷紅會

隻福都想走,比連加特快左一步

暫時比分 3:2

猁雲突too

達狗入波

阿記今晚大嬴家,重返前4

利咁廢都唔死得

祖狗進攻垃圾到仆街 馬些路去到實好岩踢 又有基亞連尼幫佢包

呢句真

始終不如我皇

如果佢真係想走就放啦 已經係傳奇了好過打後備又比人屌到仆街 反正再過一兩年都會比佩狗賣走

o仔又入罰球

肥安都出聲屌牙禿自私

鏝

安76 光頭佬都唔妥佢
到底佢有幾黑人憎

James: Hoeness says midfielder's future in Bayern's hands

The Bayern Munich president sent a message to the Colombia midfielder and reiterated the Bavarians' interest in Atlético's Lucas Hernández.

James Rodríguez will stay if we pay, says Hoeness

“It all depends on what our coach decides,” Hoeness, speaking to Sport1, said of the unilateral purchase clause inserted in the midfielder’s loan agreement. “If he [Kovac] says he wants James for next season, we’ll pay the 42 million euros. It is up to us what happens. We have an option we can either trigger before May or not. If we decide that’s what we will do, he will have to stay. But we haven’t yet made any decision on the subject.”

Neymar's father is in no doubts about a move to Real Madrid

The Brazilian player has been heavily linked with a move back to LaLiga and his father has been giving his version of the truth to Grande Círculo.

"Paris Saint-Germain pays my son his salary and bonuses that are all in his contract," clarifying that his image rights were not connected to the Ligue 1 club, as they had been during his time at Barcelona. Another element of the Brazilian's time in Spain was his court case with the tax authorities, but his father said they were all very calm about this situation.

Real Madrid loanee Odegaard hammers in 35-yard screamer

The Vitesse attacking midfielder, on loan from the Bernabéu, has been drawing praise for a superb effort in his side's 3-0 win over FC Emmen.

Real Madrid probable line-up vs Levante: Sergio Ramos is the noticeable absentee

Real Madrid's probable starting line-up: Thibaut Courtois; Dani Carvajal, Raphael Varane, Nacho, Sergio Reguilon; Casemiro, Luka Modric, Toni Kroos; Lucas Vazquez, Karim Benzema, Vinicius Junior.

Real Madrid's probable bench: Keylor Navas, Jesus Vallejo, Marcelo, Fede Valverde, Dani Ceballos, Marco Asensio, Gareth Bale.

佐真奴射12m廢到

好彩拖daddy無買kepa

車路士 有排搞

冇即討？

我地都係啦

呢啲鐘數 前面仲兩場大戰
訓撚曬啦

今日我賓做隊長

直踩咁多個鐘都幾辛苦

訓先
睇見牙維就辛苦

咁都唔輸

冇人睇

比利記禁屌中

垃圾波,比對面禁住屌

呢個仲要係蘇狗心目中既最強陣
之後連續三場大戰
班人唔撚洗抖

對而前鋒生性d 已經2:0

得啖笑

12碼

12m

賓賓得唔得架屌

又係我賓

賓

巴塞有美斯 真係笑左 我地有賓施馬呀！！

成個上半場都唔知踢乜鳩

蘇狗D運

咩防守
成日怪古圖 根本呢啲波冇得守 好彩唔入

BENSHITMA

要屌就屌蘇狗
教乜撚野

Shit your mother!!

盧狗蘇狗都應該躝

卡吐踢到而家其實都冇乜明顯大錯,最多都係阿積士果球,不過佢D黑氣

黑人憎=廢 連登logic 你望下牙朗

benshitma

好彩佩仔冇買piatek!賓周真係屌打

夜啦收皮啦

其實我覺得最大嘅黑氣係賣走阿朗 古圖係替死鬼

SO9含撚死啦

咸家鏟！！

希望牙維教訓下賓賓

牙維點先肯放棄反賓

賓賓今季已經19球

攞laca換

YES

welcome kane

直到退役

不過可以黎打我賓後備學下野 honda 快d放人

加埋大力臣

buy kane/icardi la diu

嘿 大旗禿又後備

icardi+piatek

車路士正仆街
要乜撚野鈄恩
搞到新利雲無得黎跟賓賓學野

佩狗會比錢再講

mbappe goal!!

等睇佢搞鳩蘇狗

bug9好串

夠膽學kepa衝落場賴死

冇所謂 佢損失

Mbappe who
Benzene 才是真命天子

臭師兄：

拖daddy係咪一早知道kepa係咁撚仆街先唔要佢

又差D輸

拖dad真係好撚屈

又中一個

猩狗熱身

華拉尼又想過9 古圖一棟

入了

黑鬼隻右腳真係垃圾過金童辛好多

蘇狗躝未

12場主場得對疤冇波入

垃圾拿祖

講定16強出局都得
華拿組合得啖笑

經典之作 打馬體會

今場同上場真係激起阿積士決心

機師收皮啦屌

機師傳球能力真係九流 永遠d力度線路都錯

又然唔到

牙維傳波咩

牙維射波

有進步架喇 比著半年前應該撻Q/ 飛機

機師同牙維都係柯尿射球
賓賓獨力難支

牙維最後一下傳射真係差撚到

我屌你老母 換我賓

可有可無又出黎hea

唔換垃圾機司？

啲左翼完全冇右腳 點撚搞啊

放棄聯賽啦
留力

投降了

同第四差五分
都ok ge

又12碼

差D想話BALE入波就唔反
好彩睇多陣

臭師兄又發功

收皮啦迷禿9

根本你迷禿-.-

其實利記真係踢得好
睇得出佢地好想贏
相反今場皇同蘇狗真係垃鳩圾

bale 好憎機師?

米路呢下其實中唔中腳

蘇狗係有D運

叫佢死撚開

應該只係好輕微hi到

有無睇到var幫手判

佢慢幾下 先跌

球證無埋去睇

臭師兄講得好

究竟巴利同隊友關係有幾差，慶祝都咁樣

最近佢無論場內定場外表現都比人屌
或多或少都心情唔好既

團結球王

佢fing撚開機師 痴撚線架佢

nacho

拿祖正傻閪

食屎啦拿祖

佢似唔想同任何人慶祝

拿祖尼搞笑？

Why binc

pedro lopez

頂，依張紅

貪得意google呢個人
頂,出咗個連環殺人犯

屌 點解我要起身睇呢場垃圾
仆街死啦蘇狗-6到仆街

你睇親都係咁上下

折墮

West ball

除咗未來球王其他人都唔知踢乜鳩

未來球王是指牙辛嗎

希望下季見唔到蘇蛇

手指佬入波都發脾氣唔同人慶祝，好團結

大牌球星呀

靜啦後備

屌那星牙禿又入波 勁撚到

迷秃

機c 是無gu 的

一陣返屋企搵佩爸爸喊啦猩猩

牙猩入球十二碼你就露底

好彩拖daddy阻止kepa上年一月轉會嚟皇 。拖daddy睇人真係好準

讓個12碼你射仲西面

拖daddy唔是一個19

唔俾正選就講咩都假

好彩訓左

牙禿真係暑假就要清
成日搞埋啲小動作

有佩爸爸做靠山 邊個敢清

世蛇

咁高人工踢後備有so啦

訓左冇睇 Bale學識西班牙文未

牙禿應該係嬲西班牙足總仲未停佢賽搞到無得打golf,大家唔好怪佢

廢猩入完波發悔氣

有得射算係咁啦 仲發脾氣

條廢猩咁撚寸

無十二碼連波皮都未必掂到

搞咩要靠2球pen

米路果球唔係插水咩

Bale

廢lor

蘇蛇真係垃圾黎

睇番精華 牙維琴晚miss左咁多big chance

Real Madrid’s marquee misses: Neymar, Mbappé... Hazard?

Chelsea’s transfer ban leaves Madrid’s pursuit of Eden Hazard in doubt. It wouldn’t be the first galáctico signing not to happen in recent times.

PSG邊會放

Real Madrid: Bale snubs Lucas Vázquez celebrations after goal

Gareth Bale has again courted celebration controversy after snubbing his team-mate’s attempts to embrace him after his winner at Levante.

Bale gives Vázquez brush-off after scoring winner

Having landed himself in trouble for gesturing at the Atlético Madrid fans after netting in his side’s derby win earlier this month, Bale raised eyebrows by rejecting team-mate Lucas Vázquez’s attempt to embrace him when his late penalty secured a 2-1 triumph.

Images then showed a surprised Vázquez shouting something in response at the Welshman, who has slipped down the pecking order under Santiago Solari and appeared to be unhappy at having been restricted to a second-half substitute appearance at the Ciutat de València.

米路原來插水

阿積士開始連續三場閪波

成隊波最有威脅係佢
其他狗屎垃圾

好多場都係咁啦
但牙維琴晚表現都係麻麻
至少三球miss左

笑

留意到猩fing開咗基C
猩基不再連線了

絕對唔係麻麻
每一球引球推進都做到威脅
佢之前個幾場波係咪都cut大位先
而家係多咗落底線
對手愈嚟愈難防 特別係佢有技術 唔係廢猩個種純變速過人
所以佢係一場比一場進步

如果埋門一腳同底線傳波處理得更好

數據禿再添一球，入左成7球咁多

牙維琴晚果兩球入左就

擔起大旗

Goodbye and thank you機師

條友是咪便秘-.-
忍咁耐驚佢爆

bale躝

相信左維右辛的組合可以令皇再次勇奪歐聯冠軍！

牙維係咁讚自己

巴爾搞咩呢

踢後備嬲嬲豬

又係 比華斯基斯搶左個位

冇得Play week in week out
又俾人講可有可無
發爛渣

佢以為牙朗走左有得做大佬
點知而家處境仲衰過之前

隻禿係咪又忍左好耐呀

佩雷斯主席仆街死

躝啦牙禿

尼高高華決定占士未來

占士洛迪古斯在拜仁慕尼黑的外借合約季尾完結，球會決定由尼高高華決定是否留用此子。

拜仁會長漢尼斯指出，占士的未來將由尼高高華決定。27歲的占士由皇家馬德里外借拜仁兩季，轉眼就到完場。

「看尼高高華如何決定，如果他想留用占士，但不是經常派他上陣，我們未必會付轉會費。如果我們想留用，他就會留隊。」漢尼斯說。（）

Casemiro does a Busquets: Imitates the infamous image of the Catalan

The decision to award Real Madrid a second penalty on Sunday has caused controversy after Casemiro appeared to go down easily with minimal contact.

Gareth Bale converted what turned out to be the eventual winner, but images have shown the decision to give the spot kick was wrong.

Casemiro was pictured on television imitating the infamous picture of Sergio Busquets from Barcelona's 2009/10 Champions League tie with Inter, which shows him lying on the ground and peeking between his hands.

Carvajal responds to Atletico Madrid's controversial tweet

Dani Carvajal did not take long to respond to Atletico Madrid's indirect tweet about the awarding of Real Madrid's second penalty during their 2-1 win away at Levante on Sunday night.

"Night of the Oscars has started big," the official club account tweeted.

"#TheEndlessStory."

The Spanish right-back was swift in responding, though.

"I recommend 'Heart of the Tenth' and 'Eleventh'," Carvajal's tweet read, in reference to Madrid's two Champions League final victories over Atletico in Lisbon and Milan.

"I have them on DVD!"

Real Madrid player ratings vs Levante: Vinicius still has some improving to do

1

A difficult match on a tough pitch and the Croatian was not helped in midfield.

15

The Belgian isn’t impressing and he is too slow off his line, allowing too much space behind the defence.

Andujar Oliver: There's no contact on Casemiro for the second Real Madrid penalty

Lady luck shone on Real Madrid at Levante as they were awarded a second penalty in the 78th minute.

"There's no contact from [Cheick] Doukoure on Casemiro," Andujar Oliver told Radio MARCA.

"A penalty was awarded that, according to the pictures, should not have been given."

英文人真係麻撚煩
又話團結又發老脾
好撚肉酸

臭g心地唔好

Boom

Bang

蘇拿利為巴利嬲豬唔慶祝解話

【體育】皇家馬德里周日西甲憑賓施馬及加里夫巴利攻入兩個12碼贏波，賽後焦點卻落在巴利入波後「嬲爆爆」拒絕與隊友慶祝。主帥蘇拿利點拆？

主帥蘇拿利解釋說，「他（加里夫巴利（Gareth Bale））在更衣室裡很開心，因為他入球了。我喜歡他以憤怒的方式進入球場以及他的表現。他幹得很好，助球隊贏波，我認為他太出色了。」

蘇拿利亦不願多談沒有慶祝一事，堅持將注意力集中在表現上，「我看到的是他有多努力，和他在球場上的表現。」

該場比賽後備入替的加里夫巴利於下半場射入一球12碼，助球隊以2:1險勝利雲特，而巴利入球後對隊友盧卡斯華斯基斯不屑一顧，更遠離開其他隊友拒絕慶祝，最終接受了莫迪歷的祝賀後，便跑回中圈讓比賽重新開始。

外界估計巴利作出如此舉動，是因為他對自己在球隊的新角色感到不滿。

圖片來源 : ©AFP

摩佬談吞巴塞5蛋：之後贏西盃喎！

【體育】論牙尖嘴利的程度，摩連奴於領隊界別可說是數一數二，最近被重提執教皇家馬德里時被大炒時，又有新sound bite。

摩連奴（Jose Mourinho）在去年12月被曼聯辭退後，未有立即重返球場執教，反而到處講波，發揮其口才；周日車路士不敵曼城的英聯盃決賽，他就為西班牙體育頻道DAZN擔任客席評述員。

在節目之中，摩佬被問到當年執教皇家馬德里，被現任曼城主帥哥迪奧拿帶領的巴塞隆拿大炒5:0一役時，以一貫寸嘴回應：「我贏過、輸過、和過，不會只記得某些事，我記得所有事。我們以0:5不敵巴塞，但數個月後贏得西班牙盃。」

摩佬亦談到曾經在其麾下的車路士翼鋒夏薩特：「他想餘下生涯都留在車路士，還是轉投像皇馬的大球會，我不知道，跟他已經很久沒聯絡。不過，他有沒有踢皇馬的天份？有。他有沒有承受班拿貝壓力出戰的性格？有。」

圖片來源 : 電視畫面

喜歡他以憤怒方式進入球場
好驚比人督呀

如果係ISCO咁做
蘇狗一定唔會咁講

掛住拖daddy 4312了

反猩仲有咩好講

皇馬版舒服球王

我拖又一次證明自己 牙維仲反唔反得落

佢狗來

你利狗

So Sir =有頭髮拖爹

摩連奴：夏薩特一定是皇馬正選

摩連奴相信夏薩特有能力在皇馬踢上正選。

車路士球星夏薩特一直暗示下季會離隊，雖然他的合約到2020年才到期，但他轉會皇馬的傳聞從未停止過。

對於這名前部下，摩連奴表示不知道他下一站是那裡，因為已有一段時間沒有找他。

「他會去那兒我真的不知，但他很有能力，就算去到皇馬都一定會有正選。」

夏薩特2012年由里爾轉投車路士，至今贏得兩次英超冠軍及一次歐霸冠軍等。()

撩夠摩佬做愛未

你迷禿狗

愛蛇=新費蛇
所以牙維成日吹奏

佢係

你=狗

好彩佩仔阻止拖蛇買kepa
佩仔又贏

yes

條垃圾一後備就發癲可以典搞

安察洛堤：「我同皇馬嘅矛盾係始於巴爾，我覺得佢太自私所以換走佢，跟住就因為咁同佩雷斯炒大鑊。」

反76既咸家剷啦

反沾都係啦

真 76 daddy

二五狗都係

蘇蛇要走既只歡迎76

蘇蛇不要走

又係牙維

屌

呢個時候踩多腳
安76型到

But Ancelotti has now claimed Bale’s selfishness on the pitch cost him his job in charge of Madrid.

Ancelotti was at Madrid between 2013-2015, winning the Champions League in 2014, but he was still given the bullet and replaced by Rafa Benitez.

“If there is something that drives me crazy, it is selfishness. When a player has to pass the ball and does not pass it,” Ancelotti told Il Napolista .

“I paid for that in the first person. At Madrid, I took off Bale in a game against Valencia. He had to pass the ball to [Karim] Benzema, who would have scored into an empty goal, but instead of that, he shot [and missed].

76是無辜的

馬卡報：巴爾不高興的原因

一. 他認為自己的狀態已經100%了，可是卻連續做後備。

二. 隊友們對他的評價：馬些路："不會說西語"，古圖斯："“哥爾夫球手”並且沒有參加球隊的晚宴“因為他當時睡覺”"。但是巴爾對這些評價非常反感。”

三. 西班牙媒體不公平對待，他感到受到攻擊。

【體壇百足】拉莫斯營商有道多財路

【體育】皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯除了擁有輝煌的足球生涯，每季在班拿貝的收入高達1170萬歐元外，原來在足球場外業務亦十分廣泛，為他帶來豐厚的收入。

年僅32歲的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）已建立了一個出色的投資網絡，其資產在2018年的價值約為1億歐元。多年來，拉莫斯在商界的發展穩步上揚，現在已經進入了各個領域。

拉莫斯透過幾間子公司鞏固了他在房地產行業的影響力，如建造大型地下停車場，以及管理價值1900萬歐元的住宅和工業區地產。與此同時，最近幾個月他與父親一起投資超過6000萬歐元於城市規劃項目，目的是在馬德里南部建造數以萬計的房屋。

拉莫斯的投資不止於房地產，他在牲畜、林業和漁業的資產亦高達千萬歐元，並以繁殖西班牙純種馬為主。其44公頃的牧場，擁有大約70匹賽馬，其中一匹馬最近更贏得2018年SICAB世界錦標賽冠軍。

此外，拉莫斯較鮮為人知的興趣是投資在藝術上，他最近在電視聊天節目《The Ant Hill》中，向節目主持人透露他與未婚妻Pilar Rubio近年來與藝術界建立了許多聯繫，因為他認為沒有比藝術和文化更好的投資方式。

圖片來源 : 互聯網

25 講得好！

雲尼斯奧斯劍指西盃：冇驚過美斯

【體育】皇家馬德里在周三西班牙盃4強次回合主場迎戰巴塞隆拿，小將雲尼斯奧斯祖利亞坦言對美斯毫無懼色。

雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）在周日西甲再次為皇家馬德里正選披甲，再次踢出極具威脅力的表現，領軍以2:1作客險勝利雲特。

雖然射門及傳送仍有進步空間，但以18歲前鋒來說，雲尼斯奧斯的表現已非常出色。他賽後表示：「很多球隊都在這個場地吃了很多苦頭，很高興我們能夠勝出。我們已經想著下場比賽了。」他口中的下場比賽，就是在周三西班牙盃4強次回合主場迎戰巴塞隆拿，兩軍於首回合踢成1:1。

經常笑臉迎人的雲尼斯奧斯續說：「我真的十分期待這場比賽。我們不會害怕美斯，因為就算他是偉大的球員，我們陣中也有世界上最佳的球員。」

圖片來源 : ©AFP

呀禿隻手指好撚忙,有排督

佩仔下令所有人封口
邊個再提佢寶貝仔 即賣去中超

成30碎人 心智仲甘吾成熟

Casemiro有罪

執死雞就叻

影響軍心的垃圾走！

25呢啲先係團結
塑造群眾公敵

擺明牙朗走左之後想做大佬唔夠班做

公海又有假皇開post引戰

who ar

我估係呢個PO

以為係呢個

呢個不嬲唔係我地既人

懷疑係630分身

個名 Benzema

咁要問630既寶貝啦

100-2

REAL SET HIGH PRICE FOR MARCELO

Real Madrid have named their price for Juventus target Marcelo, according to Corriere dello Sport.

The Brazilian has lost his place in the starting XI to Sergio Reguilon at the Bernabeu, but the newspaper reports the club will still demand around £60m for the 30-year-old in the summer.

Benzema: "I used to play second fiddle; now I'm the leader"

The Frenchman spoke about his " new life" at Real Madrid in an interview with France Football and said he can now "play my real football" post-Cristiano Ronaldo.

Real Madrid striker Karim Benzema has spoken about his new lease of life at Real Madrid in the 2018-19 season and the way his role on the pitch and in the dressing room has changed since the departure of his former strike partner Cristiano Ronaldo for Juventus last summer.

“Before, I played for Cristiano. I was always looking for him to help him to score more goals. I was playing second fiddle. Now I’m the one who has to take the responsibility to show that I want to score, that I want to lead my team. I can play my real football now. I feel a lot more important and I’m happy about that,” Benzema said in an interview with France Football, an advance of which was published on Monday.

Real Madrid-Barcelona: Copa Clásico tickets sell out

Inflated prices have not stopped the tickets for the eagerly anticipated clash selling out two days ahead of time.

Tickets for the Copa del Rey Clásico on Wednesday have sold out two days ahead of the mouth-watering clash at the Santiago Bernabéu.

On Monday morning, just 23 seats scattered around the stadium were still available at the stadium's ticket office. But they were quickly snapped up by fans eager not to miss the second leg showdown between Solari’s Madrid and Valverde’s Barcelona, who start the game at 1-1 after the first leg at Camp Nou earlier this month.

Real Madrid's starters recover while Isco joins group ahead of El Clasico

Just eight hours after returning home from Valencia after their win against Levante, the Real Madrid squad were back at Valdebebas to prepare for the Copa del Rey semi-final second leg against Barcelona.

Dani Carvajal, Raphael Varane, Nacho, Sergio Reguilon, Casemiro, Toni Kroos, Luka Modric, Vinicius, Lucas Vazquez and Karim Benzema did individual work, some time in the gym and some light running.

The rest of the squad trained as normal, in a session which saw Sergio Ramos, who missed the Levante game through suspension, as well as Isco who has recovered from a back problem.

Marcos Llorente, who continues his recovery, is the only unavailable player for Wednesday's match.

西盃同歐聯出局
蘇狗最後的十四天

如果餘下日子有任何一隻盃 支持蘇蛇stay

Hi 我聖走左未?

Stay

屌你老母

我好欣賞個topic

你隻垃撚圾禿頭廢猩自己躝好了
咪拉埋卡吐落水

你隻賤種臭雞仲未撚死咩?

拎歐聯都要躝

有冇人見到皇區隻賤門口狗

爆死左

去利區搵啦屌

機c走得la 撘尻隻ape膊頭

咁多人幫臭雞

呢到班垃圾睇名負評 唔係睇講乜

果真如此

所以我講咩都咁多正皮

收檔啦迷禿狗

牙莓好波!

負皮者是狗

世清好波！

MARCA: Solari hasnt punished Bale for his “celebration” against Levante and considers starting him against Barcelona.

Karim Benzema: “Now I‘m the leader of the attack, whereas before I used to play for Cristiano. I was always looking for him with the aim of helping him score even more goals.”

咸家鏟啦

welcome kane!

蘇狗同廢猩一齊咸家剷！

發下晦氣就有正選打

陰完拖dad仲想陰so狗
俾疤炒8:0 啦

跟住學kepa被換都唔走

76同拖舟都被禿猩25

牙維2個都反 真心狗來～

臭猁狗

下個標題

正皮=禿走占回家
負皮=狗

回覆=all out

James will be back

準備兩場輸10球了

back to Colombia

深夜輸10球

James Bale out

不再服務C朗 賓施馬：我做大佬！

【體育】在基斯坦奴朗拿度離隊後，射手賓施馬成為皇家馬德里進攻重心，他自言十分高興能夠擔任這個角色。

賓施馬（Karim Benzema）向來是組織型射手，愛為隊友鋪橋搭路多於自己攻門；跟基斯坦奴朗拿度合作多年，他大部份時間都為這位球王作嫁衣裳。

「現在我是進攻領袖。之前我為C朗踢球，經常都尋找他在哪裡，目標是幫助他取得更多入球，即是說我是做幕後工作，但現在是我表演的時候，希望可以入更多波。」賓施馬說。

今季，這名前法國國腳在40場比賽轟入20球，為皇馬首席射手，比對上2季跟C朗合作時都多；賓施馬在2017/18球季上陣47場入12球，於2016/17球季則上陣48場入19球。

雖然早前有傳皇馬希望在季後賣走31歲的賓施馬，再收購保羅戴巴拿或莫路伊卡迪，重組鋒線，但根據意大利《羅馬體育報》指，皇馬已改變心意，決定留下賓施馬。

圖片來源 : ©AFP

當猩猩死？

賓講咩bale都唔明啦

師兄比世清狙撃到要去公海求援

you too, go back manchester

u go back to munich

and bring james come back madrid home

and send james to london trade world 3

not james is bald, james play with world 3 powerful

send both to trade world 3

皇馬小將毋懼美斯：我們有世界最佳球員在陣

皇家馬德里將於周四凌晨迎戰巴塞隆拿，以爭取殺入西班牙盃決賽。要面對有美斯在陣的巴塞，皇馬新星雲尼斯奧斯祖利亞直言「未驚過」，因為己隊由多名世界最佳球員組成。

皇馬與巴塞在首回合踢成1：1，前者未來一仗在有主場之利下被睇高一線。而對於巴塞巨星美斯狀態大勇，皇馬的巴西新星雲尼斯奧斯強調他們無所畏懼：「美斯一直都在，他是非常出色的球員，但我們不會買了誰的怕。我們已經準備好了面對巴塞，而我們陣容是由多名世界最佳球員組成。」

今周可以算是西班牙國家打吡周，因為周中的西班牙盃4強次回合之後，皇馬及巴塞在周日又會再次碰頭，上演聯賽次循環的對決。（）

Real Madrid in on Tagliafico

Real Madrid are set to push to sign Ajax's Nicolas Tagliafico this summer, according to TYC Sports.

清熱號船飛 現正熱售中

思覺失調先撐皇馬

Is

迷沾Suu

Diu you lomo

都係唔屌⋯⋯
好肉酸

皇區隻肉酸狗去左邊

痢區

死利犬

猁不知所謂

It被世清狙擊到出了公海求援

德國在歐洲戰場大敗後，日本孤身作戰抵抗美帝的戰力。

月師兄好球

肉師兄再次敗走

痢區是肉酸家

唔差啦

維辛烏絲素!

四連冠

艾斯高傷癒 巴利或擔正

【體育】周三西班牙盃4強次回合，皇家馬德里主場迎戰巴塞隆拿，教練蘇拿利賽前接獲好消息。

皇馬官方網披露，西班牙國腳艾斯高（Isco）已經傷癒，並全面參與周二上午的操練，隨時候命。球隊上輪聯賽險勝利雲特2:1，全隊已馬上復操，主將卡斯米路、盧卡斯華斯基斯、卻奧斯和雲尼斯奧斯祖利亞等進行輕度恢復性練習，唯獨馬高斯洛蘭迪倦勤。

對於上場加里夫巴利上陣前拒絕熱身的風波，蘇拿利和球員本人也拒絕回應，《馬卡報》引述電台記者Miguel Ángel Diaz消息指，球隊不會就此事作出懲罰。巴利沒有向任何人道歉，蘇拿利亦不以為然，據報，威爾斯人將在國王盃對巴塞時正選，將帥之間亦有說有笑，毫無芥蒂。

4強首回合言和1:1，皇馬返回主場再戰，形勢略被看好。

皇馬「災星」球證再執法國家打吡

【體育】周三西班牙盃4強次回合，皇家馬德里主場迎來巴塞隆拿，將由山齊士馬天尼斯執法，他是誰？正是首循環巴塞大炒皇馬時執法球證。

西班牙足總宣佈，由皇家馬德里對巴塞隆拿的國王盃4強次回合，由山齊士馬天尼斯（Sanchez Martinez）負責執法。今季聯賽首循環的國家打吡，巴塞大勝皇馬5:1，主球證正是山齊士馬天尼斯，感覺上像是巴塞的好兆頭。

而且，今場負責處理VAR的班高斯亞，曾在2017年西班牙超級盃皇馬對巴塞時，把基斯坦奴朗拿度驅逐離場，指後者插水博12碼，故此兩大因素加起來，相信都不是皇馬樂於見到的。

皇馬首回合作客取得和局，次回合有主場之利，形勢上倒是略為有利。

點睇肉酸勾結外夷

達利亞費高經理人爆馬些路必投祖記

【體育】阿積士球員達利亞費高的經理人透露，皇家馬德里正追獵該左閘，並大爆馬些路下季必定加盟祖雲達斯。

阿積士左閘達利亞費高的經理人舒利柏表示：「他的名字已在皇馬的收購名單，因馬些路（Marcelo）會在夏天離隊。不過，目前沒有人接觸過我，其他球隊也沒有，因達利亞費高仍有兩年合約，而且沒有毀約條款，只知道阿積士已把最低標價告訴其他頂級球會。」

舒利柏承認該阿根廷守將離隊機會甚濃：「名單上有一支西甲班霸，他現在是時候再上一層樓。」

30歲的馬些路自2007年上「馬」，成為世界最佳左閘之一，期間贏過西甲、歐聯、世冠盃等重要錦標，但有傳他渴望與好友基斯坦奴朗拿度並肩作戰，故此計劃下季轉投祖雲達斯。

蘇拿利(蘇狗) 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

大家好

廢老

蘇蛇加油！

正皮：蘇蛇躝
負皮：蘇蛇stay

真馬牌除疤膏

真馬牌除疤膏的確好使

成份：賓絲螞、巴蜊、米露

Wong post is dead

上定哂潛艇啦

激突辛

100%既豬波

蘇拿利避談巴利發脾氣

【體育】皇家馬德里主場對巴塞隆拿的西班牙盃4強次回合舉行賽前記者會，主隊教練蘇拿利再次避談巴利於上周西甲入波後拒絕與隊友慶祝。

皇家馬德里今周不只有外敵，西班牙盃4強次回合迎戰巴塞隆拿，記者亦再追問球隊的加里夫巴利是否與教練蘇拿利（Santiago Solari）不和，後者便回答說：「我們專注於比賽，巴利的事我們說過了。這是場美妙的比賽，我們必須經歷許多場淘汰賽才來到此處。我們只專注次回合，巴利和隊友亦一樣。」

「我在巴利和其他球員中看到他們已經100％準備好參加這場比賽，我們希望晉級，爭取於3項賽事奪冠。這是一場讓每個人都能享受的比賽，它讓西班牙於世界地圖上成為足球之都。」

上周日西甲皇家馬德里對利雲特時，後備入替的加里夫巴利射入一球12碼，助球隊以2:1險勝，不過巴利入波後拒絕和隊友慶祝，似是不滿自己未有正選。西班牙盃4強首回合，巴塞於主場只能賽和皇馬。

圖片來源 : ©AFP

猩：我有正選，隊波豬都無所謂喇

可有可無

98=迷禿狗